手足們我地紅軍7月黎香港踢波啦

【英超挑戰盃】利物浦7月訪港

英超挑戰盃今年將再次在香港舉行，至於來港球隊的陣容方面，其中一隊肯定來港的球隊，將是深受香港球迷愛戴的英超傳統勁旅利物浦！

2017年英超挑戰盃將於今年7月20日在香港舉行，三支包括利物浦在內的球隊將會來港，其中一隊會與2016/17港超聯冠軍交手。據本報的消息人士透露，紅軍來港已經是篤定成事，至於另外兩支球隊，有指其中一隊會是修咸頓，至於第三隊則尚未落實。除了7月20日在香港的賽日外，三支英超球隊亦會出訪上海，在7月22日與由波亞斯領軍的上海上港舉行另一個英超挑戰盃賽日，但今年賽事將不會舉行決賽，意味兩地的比賽都是以一個賽日完成。不過，有關確實賽期，目前是出現了兩個說法，有指香港站的英超挑戰盃是7月22日上演，上海站則是7月20日，故賽期方面仍有待最後公佈。
香港《南華早報》則引述消息人士報道，指利物浦雖然是家傳互曉的名字，但過往出訪中國或香港的次數並不多，加上球隊的球衣胸口贊助商（渣打銀行）熟悉香港的關係，故可以促成其事。報道亦引述香港足球總會行政總裁薛基輔，指今次英超挑戰盃幾乎已經水到渠成，又謂有關討論已經進行了多個月。
現時在英超排第四位的利物浦，對上一次出訪香港已經是2007年。香港過往亦曾經在2011年及2013年舉行英超挑戰盃，但對上一次舉行賽事，就因為香港大球場的爛地情況而「聞名國際」。

傳統勁旅

謝拉特可唔可以都黎？😢

黑氣石黎架，想害死香港牙